林鄭堅決不封關，我地更加要把握呢個攬炒機會

盡量把武肺在香港擴大傳染

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人